哥哥逝世十五周年悼念區

食煙愛國死基佬

當你見到天上星星 可會想起我？

當你見到星河燦爛 求你在心中記住我

樓主譚伯風扇係度貓哭老鼠

校長同哥哥係好朋友，唔該你唔好係度煽風點火

yes

應該未至於係好朋友？

依到唔講政治

基佬榮

可會知 在我的心中你是那樣美

又拎死人黎搵錢

當年我做一間餐廳侍應，成日招呼佢兩個

投入過 懷念過 忘掉過
這角色 要幾多 有幾多
任何樣子 都可 似雪片掠過星河

喊左

邊個黎

譚伯同哥哥都話佢地一直都冇野
係d歌迷搞到佢地有d老尷

呢個亞視live正撚到
暴風一族

lm準備屌柒譚伯

有冇巴打睇呢場

春天該很好你若尚在場

完全屌打譚伯條死狗公

好光陰 縱沒太多 一分鐘那又如何

懷念你在我心中照耀過

腦交戰

十五年了

細個好中意聽

@XXXXX2

真正的星
歌影視十項全力

想你但怨你 暗街燈也在想你

如果真的太好 如錯看了都好

好在早死，如果唔係肯定好似譚伯咁比人喪屌

春天該很好 你若尚在場

食煙愛國基都其實無問題
一直都愛黨班仆街撚有問題

你離開了 卻散落四周

不信眼淚能你失落的你愛下去

又發死人財 仲要4月1 乜撚野意思

哥哥個種魅力真係無人能及

舊的影子 舊的聲音
但新的痛悲
來追逼我 來衝擊我
無法退或避
從此方知 從今方知 是多麼愛你
思想早已與你一起
舊地 偏不可以再遇你
好比失去焦距的攝影機

🙇🏻🙇🏻
得佢兩個呀？我以為佢地唔討厭對方但未至於好fd Tim

張學友正垃圾

初春中的你 撩動我幻想

成班死基佬圍爐